hana 集中討論區 (19) 若愛慕有個試驗期 如何講我掛念你

回到以前 ("棟仁的時光" 片尾曲)

聽雪落淚 ("烈火如歌" 主題曲)

飛蛾撲火 ("宮心計2 深宮計" 片尾曲)

冇人回

睇緊飛虎ep 01
唱K 三哥 鷲哥

01

wongmanyik

溝通唔到 依家先睇

要睇三哥+唱k仲有套叫學警狙擊 強烈推介
不過你嗰陣好似未出世

出左啦 講到自己經歷左好多野咁

oh I'm sorry

想嘔

睇緊ep05
1. 用林峯頂替波士高就perfect池
2. hanag條仔好7

hanag條仔?

可樂哥

一日已經追到ep12 今晚嗰集

ka ming?

唔洗返工?

ys

尋日早放五點係屋企睇到瞓覺

very toxic

星期六流行經典五十年有慳拿

不了

perfect song

你同我真係好大delay

溝通唔到

喊濕仔

右下太樣哀 換殘娜

all唔到 要左yoyo先

喂呀

[ member]好快會分手[/member]

八半有慳拿

其實我係反面宣傳

ching ho ballllllllllllll

7撚到

做咩啫你

有人7左

射左

是日笑話:連詩雅男朋友

蝦蝦蝦 ho ho siu

嬲9?

你變左 你唔係咁GA

我講套劇咋喎

我笑埋先 你走得啦

你慢慢啦

唔送啦898

唉頂唔記得撲喝茶飛
今晚就係la

咁姐係點

molamola啱啱仲要午睡完
依家簡直仿如置身世界末日

下世先

莫非今生 原定陪我來
卻去了 錯誤時代

on9

F小姐整到成個牙kay咁

奶咗野添

我都有

雞就係雞 佢根本唔識做人

鷲哥講既 都係巨輪2

咁有冇睇到熱茶

vanilla gala gala ooh

鷲哥真係成日好唔得閒

姐係?

無啊屌你

一打

敏g捉蟲了

陳敏之大陸曲奇餅店請人 用「香港專才移民」做賣點

LIHKG @ Android

好想為hana飛蛾撲火

老牛

老牛都無你份吊

你公廁都屌唔到呀 傻hi

靚到仆街

敏g係隔黎比人插到仆街

係7左ga la

好想保護佢

黃智雯

<咁牙?

no一d實體既保護 e.g. 擁抱

西口西面

唔敢kick入去

尋晚J咗 好回味

閂聲丁?

開聲仲正 老牛ff空間更多

癡撚柒線

青瓜,書架BF......heidi薄黑你地啱唔啱?

唔錯唔錯 雖然我j開丫卡

我都有like到

講腳sg就一定係丫卡架啦
講樣就可以同凱迪拼拼啦

一開ig嚇到個心離一離

我老婆too sexy

鬆曬啦都 有鬼用

呢度有無人去2周年感謝祭

冇88 end topic

一個人去真心7

早知搵我去嘛

冇錢去

expensive $150 poor

令囡

13:30 - 15:00 so cute
估唔到佢最眼淺 搞到我有少少鍾意埋佢

靚湯韓服LOOK

呢排撈味重咗wor ching

有時真係忍唔住笑

ching a u ok?

fine, im very thanks you

想提名hanag

go ahead

u go

不了 我為hahabb飛蛾撲火的

天地有正氣

反正撲唔到幾耐

用我的愛火

好核突

跌進過千尺懸崖
沉溺於最初熱戀心態
厭惡這極落寞神態不解

稀客稀客

大陸

對唔住美屍
本席要賜你負皮1個

初頭到近期都like
但呢排好似比人睇到曬佢做作又大陸又有男友

似大陸d靚女
大陸係多

tvb打手

新聞都好信

一齊上深水步住所

好講mag 個又係咪呢 天堂鳥話唔係分手 係普通食飯

咁都溝到個嘩姐冠軍

mag就黎變公廁 陳嘉樂都傳過

hana打手

狗公no.2???

美斯 你再恰我d女既話
我會叫CK妹出黎送你走

好想恰shiga

吸煙既不了

姨姨都不了

咁你又po上黎

好明顯我po脆薯啦

脆魚都岩 鄧以婷正好多

各有各正喎

個fyy咁多打手

唔係fish吸咩

證據呢 拿來啊

fyy係最正冠軍
regina係最正亞軍

我覺得fyy好普通

唔乸係呀

尋晚發夢見到敏奕
同佢講我有追你劇

近幾年冠軍FYY已經係最靚果個(同10A,邵佩詩,雷莊兒相比)

10a同fyy比係爭dd 但不至於同後面兩個相提並論

fyy 好普通 nicole wu都屌打佢

有奶便是娘

請不要消失希望 別來無恙也不枉

又講緊邊個

呢d先係女

余唔知乜尻

又有人要冇左200蚊lu

頂你你follow咗邊個呀

兩兜友都可以吹幾個po

失敬失敬

咪你女朋友

u渣架

我女朋友係你follow既咩

以為你死咗

雞黎既咪又係 有咩問題

貪錢想上位咪做歌手

正

都唔知負我皮嗰個係咪gay的

魚香雞煲

化左妝係正

而家吹向係男放料谷人氣

兩個暗星都可以搞到咁大

咪係 越黎越覺shiga低調做自己

搞乜 咁淫

mo ball

樣 人妻 腿 夠殺

佢講個幾句 好似講緊我幫你含

你0到100碎都岩

開電視丁hanag啦

洗你講 個陣正好多

流星般閃過遙不可及的痛楚
如想不起我我都給你留座

今晚明愛是咪麥美恩司儀

呢d show好悶牙=.=

美C仲未開post

去左睇波牙? 阿根廷對冰島

唔怪得

ja ga

mayanne今晚好靚

=,=睇youtube 有人開左po

youtube

波子哥哥 大J

睇開kisabbb

呢個

sick ball

好早訂閱左

超 我打機片留言有同佢傾計添

hana

呢d咁廢都廢事開

id

悶到

一姐

上次個係咩，show

公益金

又睇波又睇一姐

係

無咗透bla睇

未睇呀

有咩人

越難越愛

hanag, sg, pakho, hins 唔記得其他

係咪youtube打公益金有

出完 唱左

萬眾同心公益金2018

伍姑娘: 點解!！

側田正

上次有kayan

阿蛆: 稍後時間唱新歌

mag

magbb

雖然搶人男友

明愛定公益金正

定欣

horse son

東華最正 有粵曲

唱好過演戲

早知開po la 唔錯

偶然

一早話咗

有個聽電話幾靚

牙蛆

新歌

新歌咁慢

吹左咁多都冇圖

睇tong e個po笑撚到傻

有得吊都會

阿茶

心計重

屍詠

唔好咁痴線啦

煙剷雁C

可唔可比佢 夾着
跟住兜頭噴d煙過黎
再比佢用英式粗口凌辱

小龍女

幫係入定棺材先

馬上瘋

好行唔送

Party with TL

聽左一次返唔到轉頭

知你依家單手揸緊部機

手機係廳叉緊電

無聽 睇d gif已經作嘔

ban殘體

5sick ball正撚到

覺得sunlight好似一姐
不過一姐正d

短髮

以為一姐

你有咩女人係唔岩

好多

連巴不嬲要求高

睇唔出

ben蛇睇樓團有麥米?

今次既HANAG OK

伯母都ok

正到趴街

ig

kisabbb ig

唔好lup亂嗌我條女個名

其實我覺得佢個ex好樣d

無留意仔
真材實料 樣又正
連巴俾A+

傻仔唔入埋大

正式宣布成為文欣打手

都係copy快

jm9

試新icon

邊度有

#loli#husky

屌

宮心計D老女人真係好正

係 流心油

我屌你咩

全劇最正係陳煒 (44歲) 講完
咩流心油 (37歲) 可以企開少少

5sick ball 仲有好多都好撚7正

我估到 原來青瓜j開謝雪心

一定係咁啦

第二彈

星期一丁煙剷

亞視鵬 父幹L 糖E毒藥 司華覓腸 喂呀 煙剷
都幾精彩

2同4

頭幾個就係咯喎

第二個乜水

成功靠苦幹

6月22日 (五) 雨
今日鄺b試隻新唇膏
係咁問我隻紅色點樣
我話 隻紅色係靚既...不過
都係紅唔過我對你既紅紅愛火 ❤

唔得既

搞乜9

整左hanag既gif 點知淨係po到link

幫下你post

ching ho ball

連巴留下負皮

5sick ball

好想同呢3個老女人對食

唔教BYE

是日有感

話我煲老藕仲想我幫你?

早知搵張係加埋青瓜落去

美女廚房有慳拿

美女廚房

去邊

好多女女約

點對得住連詩雅

唔好睇概 無上一集咁正

30碎了

頂唯有上網重溫

細路

好想睇

乜有幾個傷殘 上次個咩會

HANA好早就獨立喎，點會唔識煮嘢

HANA細細就獨立出黎搵錢,點會唔識煮野食

一開 余臭雞

個妹

妹都唔ok

仲要singal wong

頂趕到翻黎 今集綜藝感十足

有mayanne爆gag
hanag做9upper
智雯賣賢淑

垃圾 over左咁樣踩9人

邊個

all

班友亂9俾分 一係全部10分

有hana都唔睇了

都係要講一句 麥美恩你好撚正呀
可唔可以娶你做老婆

勁歌 hana

又shiga又hana 又manyanne 你都幾識食

hana不了

睇埋頭半集知你點解咁講

咁hana姐係幾多歲

36?

其實拎身份證出黎咪得

改wiki條友都低能 改下面又唔改上面
係咪收唔夠錢呀

on9當有趣

學是學j

沖涼算 老豆睇波

咁你沖完返房打j啦

整污糟我條底

麥米學是學非個新片頭

狗公上水啦 miss u

無

尋人:
hanakuk老公
邯娜花園
仲有個唔記得咩名

為學業斬情根 小弟欽敬欽敬

小嵨上個禮拜先入過黎抽水la
喪屍巴改咗名 前兩定三個禮拜都有留過言

我呢

唔係total5個咩

唔屌佢了

失蹤人士名單黎

hana 老公咩樣

你問過好多次

仲有件米倉涼屎 不過出晒公海la

shiga呢個禮拜30碎啦

正咁多 好過36

貼出黎睇下

全部三日香 我呢d長插長有

生日快樂

喪叫咩

多謝美C

好大出入

有老婆

連詩雅男朋友

準備切蛋糕 😄

連餃子都唔識煮

幾時生日姐你

節目效果呀

點知你老婆幾時生日

6月29呀google都懶

洗唔洗我同你慶祝

老婆會陪我成日
應該無時間預你la

今日無飛虎睇
無敏奕
無煎娜
無高ling
無智雯

我幫你食蛋糕

煎pan

我老婆食晒咯喎
不過驚肥親佢

仆你個街亞視黎既喂

唔想回你癡線佬

型

逼逼青奴投票?不了

冇位down

成年前del咗啦吊

傻大姐形象深入民心 《美女廚房》麥美恩廚藝原來有板有眼
網民: 娶老婆要娶呢種

gfable + wifeable

rubbish

我都想同你對食

只得我懷念 多麼諷刺

鄺潔楹真面目

出唔到既

人造人 不了

[無圖] 周秀娜出浴照流出 有腳

LIHKG @ Android

可能正過冠軍？ 歷屆8位索爆港姐亞軍一覽

劉穎璇 王卓淇 何依婷 蔡思貝

差唔多過左成日先po上黎

[認字L] 乜野係in tack

up乜撚野呀你

句英文

好多偽人明明英文廢都仲要用

唉陳曉怡

肥圖要強制送老女人hanag去進修

算數啦今日都係放過佢

唔洗你扮好人

hana幾時生日想祝佢37歲快樂

陳曉怡做得你老母認真

雖然人若毫無目的但感覺愉快
總會遇上等老天去安排
誰會來到這境界

這世界太奇怪

不了 我要ck妹

分左手姐洗唔洗咁呀

dirty dirty

我要ck妹 你要ck姐

屌你J ck 不如J杏兒啦 正咁撚多

禿頭

禿乜撚野頭

BYE溝通唔到

咪將自己d問題講晒出黎la

好想同老女人鬧交

好明顯係你乜都唔知

老藕瓜連呂珊姐姐都啱

尾15MIN撚有呂珊

你個ff空間裏面咪有lor

點解可以咁落都無野睇

好正

硬C夾

初出道cti廣告果時正D

link or老母

@連詩雅男朋友

240P點J

今日要同老婆慶生
唔得閒同你煲老藕

隔住個MON?

點解mayanne咁正

寧願沒擁抱共你可到老

一姐 fyy mmc

你一個人推爆1001啦

我推到898啦

好牙

青瓜子陪禾傾計好吾好

88

同麥米相認

你係狗公既話就得

原來老藕瓜同狗公hehe

個樣好淫

唔想睇hanag next

今晚開始深夜播刑偵4
想丁嫩版姣佘就除定富開電視 la

sor我不嬲都好早訓

被竇打

cls敏G唔化妝都幾恐怖下

要學對移民專才咁 包容d！

咁乜水包容我??????

禾鮑容尼

死撚開

乜料

咁夜唔訓/咁早起身又係咩料

飛蛾撲火係YOTUBE點擊率係聽雪落淚Double有多

一首片尾曲仲勁過一首主題曲

臭瓜5點起身打丁

話說今晚係季選
陳曉怡又拎多幾舊爛膠返屋企

柯尿JA

今晚攞獎係邊首

得啦明啦

又想老屈我= =

回到以前同飛蛾撲火

星夢英皇歌曲第一季巡禮

1:00 老尷到 真係當自己一姐咩

其實唔似

乜原來上輯美女廚房有d咁既野

呢期梗係丁嘉欣媽媽

人生馬戲團

今晚勁歌有慳拿唱飛蛾撲火

not see yet

做緊

勁歌 二妹

聽牙fat逆天冠軍歌好過

有無謝文欣同好

Ali

經都就收啦

連詩雅都好快

jj素材 super girls新mv

你2個係咪on9

哎喲喲

問咩好呢

好想同大肚alig做愛

呢個ig function咁on9 又無得按份去

頂係喎原來㩒唔到

問下幾歲破處

打個j就無事架啦

關咩事

你唔係唔啱既咩

都岩

Heidi

heidi平ga wo

jm9999999999999

太好丁所以cap低

下

回答我可不可以
暫時讓我牽牽手
我妄想的不會有
牽一牽你手 我便甜蜜夠

敏g

ali又比人話臭雞

好令女
Btw好想睇麥米長髮

睇緊 年終無休big big shop廣告雜誌
粒酒笠好得意

腳趾

有無人去 星期日下午

D comment

條女好似hanag

kayee bb

臭青瓜係咪死咗

死了

一命嗚呼

來哭出來哭出來

kayee唱緊

無人睇 得我地

超風首幾

好

無人睇年尾又咁多人走出黎推

到時候又話未聽過

今年係咪明C fyy

kayee訪問

心之科學 單身狗幾好

飛蛾

重光紀錄日 tvb都幾慢

no 2

好想係重光紀念日同magbb愛愛

今年好返好多 mag

搶人男友都心地好

記得懸崖花對腳

屌你

係點嫁

等刑4

mag最有印象都係套劇

?

judy咁多打手

腳無咩野

唔同左樣

期待nata wo

佢最岩做學事學非

咁都無乜野

依家好屌咪得

chloe bb

你今日有無丁咗佢3次

點會

求先大玩特玩廣告無睇錯
好似有alig同敏g

何依婷屌打

nata屌打

hana屌打

曾樂彤 幾正 仲有個新人 戴祖兒 陳明憙都出左新歌

尋日去書展好似見到邯娜巴

咩樣

你地係C琪妹嗰到

好大

你叫shiga解答

我幾時話去買寫真

阿嬸都j

又老屈

唉

次次行過敏g間曲奇舖都無人係裏面

bading

定係買rosema

d餅好撚貴

幾錢

閒閒地散買都要7 8蚊塊

咪玩啦 咁見7

唔使sam hui到字都打錯既

實係咁

即刻上網搜尋邦民啦

肥撚到

張沛樂幾正

一般 to me

肥婆扮大波

美C睇唔睇迫迫青奴

睇

真係有blesscuit

大雜熷 又有港姐

為麥米同regina而睇

又比人當打手

咁突然鍾意依婷

你話我?

係呀

選緊已經追

有男友點睇

謠言止於智者

影到曬地鐵同入屋

你唔係信呀

咁係咩？

搭地鐵同上屋企食餐飯啫

又唔見係我或你

睇刑4 唔講住

你都睇 今日新case

深夜劇之前睇過

下星期一930播無名髮

琴日咪講呢個新聞

仲有十年約

係 到時應該係一線花旦

勞工法有十年約?

唔知點 感覺佢好少講野

講野 依婷出名口齒伶俐bor

between黃智雯尋晚丁到我腳到軟

牙fat真係爽有雁C幫手宣傳

1:10 hanabb改歌好可愛

陳明憙首歌叫咩 插曲 wo 歌詞: 所以別懷疑 做咩自己的事

原來係戴祖儀 未開始的故事 把聲似陳明憙

樣子算合格 但腳就一級棒

[有圖]香港Regina露出白滑美腿

呢兩日入咗好多幾個腳膠post都中咗伏
所以無比你伏到

無伏

鄺B

無野 好得意啫

一般

老女人糖衣 鐵馬兄弟得番佢一個單身

HANA於小學時因操行不好和跟男同學打架，以致畢業後被派到大埔區組別較低的中學。在中學時代又因被同學排擠和欺凌，令她決定於中二年級學期初退學

好難想像HANA以前同人打交

用牙咬

估到啦 mk 妹

老女人留番你

買明c同盈盈欖枕返屋企

唔怕啦 fans都唔會介意

幾時有話要

老藕是你的最愛

谷子喬幾時出寫真

達哥 x 何依婷

好想同賴慰玲做愛

賴老師對你黎講太後生

有無圖 咩節目

岩牙 你0-100碎都岩

無圖 我們香港變幻時
對腳正能到

亂講 j過最大都係海味同周慧敏
最細就唔講了

上半?

腳係下半

美C 勁歌有祖儀

tvb hana

我阿媽話好似個個禮拜都有佢咁

訓左tim

首歌ok

所以別懷疑 所以要做自己想做事(咩都得 )

d出道女歌手開始同自己一樣大
覺得自己好老

細佬唔老咪得

細佬老而彌堅

星期日好悶

大家憎唔憎個菠蘿
利申: 好憎

由頭憎到落腳

太偏激啦後生仔

鍾意波同羅多d

成班基佬 有樣有身材有性格有酒粒
仲想點

飛的感覺 未開始 風景也不知
飛出去未開始 可以盡量地構思
在小島 起個特大夢想國 很鼓舞的事

紅髮賴老師真係正到痴撚線

所以別猶豫 做屌西做的事

同祖儀bb做愛做的事

戴定容先

容我都ok

出邊嗰班成日艾辛艾辛好on9
根本越大越正

ok ge

牙KAY正D

photo

阿kay係正

我地既眼中, 就只有你地隻豬

以婷條片正到

link

都係依婷正d

睇左?

好淫 識計起pat

呢條女都係平時拍戲做勾引d角色正d

想佢大玩特玩

想同佢大玩特玩多d

原來alig咁好戲

講氣質nata仲勁 fyu同mmc都要叫師姐

mmc ok，fyy教氣質

硬C

隔黎po話作狀同曾樂彤

好想cap佢新劇廣告張圖
對腳正撚到

所以別猶豫 做自已鍾意事

呢d裙 解開就屌得

起碼玩腳玩幾粒鐘先啦下話

個個晒腳晒波
係陳曉怡仲包到實一實

洪嘉豪咁令仔

新人

港女真係個個都係死剩對腳

唔識

條女查實幾多歲 上網完全搵5到

我諗2x

唔該晒

唔洗

游學修改樣衰都食到咁多女

係呢條好少少 之前嗰條

文青女神wo

袁澧林就文青女神。佢不了

左二

好似幾大咁

假嫁d奶

有追開陳曉怡就知佢咩料

睇下

悶悶地post下歌

睇完美女廚房又follow咗鄧佩儀
就黎成個大台d女都比我j晒

真係j?

視后上勁歌

特研數磅先

到依家都覺得佢唱歌好過做戲喎

好似咪咀

yes mind mouth

mk柏豪詩雅走晒
衞蘭今年未有聲氣
華納呢間公司仲有咩搞作

唱得ok wo mimd 咀

衛蘭咁多正歌今年 你坐左幾耐

生涯規劃 挑得人妻機

我記憶仲停留咗係天敵驗傷

今年人妻首實最勁拎獎

張子丰

老婆合約糾紛&轉公司
柏豪牙醫互轉公司
sg爭仔內鬨陷入半收皮
呢堆事件差唔多發生晒係17年中
嗰時開始已經留意少咗樂壇

sg有新歌

係 幾高汁

有了你

柏豪同千華合唱背後女人
牙醫有新歌 唔好聽
老婆拍戲, 大玩特玩

老婆幾時反cup
兩個男互轉之後人氣都好似不如前咁

tam ka yee無乜自己歌

但唱得好好聽

有戲拍

性感中環

到此為止都千6萬
勁過hana 9百2萬

做返佢自己

係咪買view都好
一年9百幾萬仲勁過dear精

唔知有無好似夜蒲1床戲

琴日我私人睇

你幾時想再睇 我隨時拍比你

琴日我咪有

睇刑4先

男神女神

今期又流行

而家先睇曬勁歌
讀法律做唔到先發明星夢呀

飛的感覺? 搭的士

飛的想講好耐

同j arie一樣

把聲同陳明憙一樣 少少男人 又似kary
樣一時時靚 身材fit ig好多正相 去拍野病都露腰

我淨係足交就ok

一姐又黎

慘 彤彤死左

唔係fans 但安息..

我都幾鍾意

聽到都好唔舒服 更何況係鍾意嗰d..

今晚睇愛情xxxxxx

YOYOYO

套野冇冇架啦?

wiki都入唔到

執柒咗佢啦
比廣告祖儀條腿昆鳩咗

算啦 真人可以繼續睇

起碼唱歌好聽過hana

細慳娜9歲。

又岩

比人發現2:10同聽雪落淚match

牙fat正咁多都唔po

你想po特技人

插曲有kayee 英文歌黎

《森美旅行團》（英语：Sammy On The Go）是香港電視廣播有限公司的真人秀節目，共2輯，第一輯共10集[1]，由森美[2]、麥美恩、高海寧、黃心穎[3]擔任主持，於2017年10月30日起香港時間逢星期一至五22:30－23:00在翡翠台播出，而第二輯共10集[4]，森美、麥美恩、吳若希[5]、丁子朗主持，於2018年8月13日起逢星期一至五22:30－23:00在翡翠台播出。

有一姐同麥米b 記得睇啦

唔係要呢個老女人 死撚開

一姐主題曲

點解吳若希同菊梓喬 首首歌都好似唱緊同一首咁？

LIHKG @ Android

所以要帶祖兒

其實我buy謝文欣

一姐,硬C,KAYEE,HANA,JOEY,文欣,groupmate

競爭好大

肥圖: 我全都要.jpg

morning朱 = 法拉 + 一姐

加埋都唔夠克勤咁多年

。。。

無得反駁

ali係我條女

魚得成

pray

同大家介紹 我老婆 paris

個個都老婆

鄧以婷又show腰

張寶兒 如果講事實唔洗驚呀

張寶西

好識利用自己長處

連詩雅男朋友D老婆ALL G

^

唔知兩個聽日又會唔會
好似sailor moon咁着條咁短既裙呢

shiga仲係咪處女

人地雞黎你咁都問得出

(Show blocked user - 青瓜樹下)

扑晒d搞事之徒 上連登都清新D

連詩雅男朋友改名啦

shiga今日好橙

典解先

無fan屎

今日我詩雅bb零歡呼聲
一到alig就成棚fans嗌到

原來今日鄺b去婚紗展
唔緊要 等下次我同你嗰輯先再影

fc係到都冇人叫

走啦死毒撚

終於要開新po

佢地第一次走埋一齊

shiga高過ali wo

今晚有千華

人氣唔高alig高呀 你明唔明呀

原來兩個acc都係你

你自己睇下片 勁多fan wo shiga

唔好傻 我地2個今日有到埸睇 有鬼fans

??條片勁多人叫

新po?

千華

有SG

aka個波

有個活動係同fans整野食 睇下觀眾歡呼聲黎睇下邊隊贏

到shiga個陣dead曬air完全冇人叫
ali就叫到拆樓咁